其實由幾時開始 official叫"官宣"?

一直以黎都係話official/官方/官方宣佈
由幾時開始叫官宣?

我不嬲叫開國際金融中心1期

大陸縮寫，你現在聚腳在 新移登

好撚難聽
係呢一兩年先開始有人講

97之後先多人咁講

我問幾時開始咁叫
你就講其他縮寫
你痴線架?

個日見到蘋果叫官方微博做官微…
7撚到

叫開宣萱

而家波台班小朋友都係跟支那叫"門將"
遲下可能會跟埋叫邊衛 邊鋒 後腰

official announcement

點球
打門

有咩問題

做乜撚啊又

上高登個陣已經個個咁講啦又呢一兩年？

呢d係咪叫斷章取義

真係唔覺喺舊登有咁叫開喎

佢係痴線

屌那星 1936年支那五毛就入侵香港 全面蝗化

香港 : 香港華字日報有限公司
1936-03-22

昨日一幕精彩足球賽零對零中華會再和南華華徐亞輝鍾輝林重現色相雙方門將表演出神入化水益踢十二碼球讌客林德譜為南華保持不敗

Lihkg ＝ LG

咩味呀？
你老母個閪味？

唔覺定你根本幾年前仲係讀緊小學啊